Ahoj Michale ,
jak se máš ? mám se mi dobrě .
Teď budu napsat moje program z diáři pre tibě .
V ponděli od 9:00 do 13:00 studuju češtinu a pak jedu domu v 18:00 hodin poslouchám rádio .
V úterý od 9:00 do 13:00 já taky studuju češtinu . všechno pracovni dení studuju češtinu ( po - pá ) od 9:00 do 13:00 hodin .
V útery v 20 : 00 hodin v divám se na televize .
V středa v 19:00 hodin dělám domácí úkol a čtvtek v 17:30 hodin jdu do kina s monikou .
V pátek od 15:00 do 18:00 jedu na nákup .
V sobotu mám volno od 9:00 : 13:00 a v 13:00 jedu na výlet na hrad Karlštejn .
V nedeli mám taky volno 9:00 : 13:00 a 15:00 hodin hraju tenis .
A to je všechno moje v diáři .
Tvoje kamarada .
Eva
